香港邊到有得買毛語錄？

想買返本傍身

遲啲會派啦 唔使咁擔心

而家要睇習語錄

趁早背定啦
聽講唔識背會比人拉去勞改

可能會出習語錄

已經出左啦

毛語錄係反動反革命刊物嚟

摩羅街

不過依家唔多啱用

我都要！

買支國手機應該有習語錄送

其實已經冇咩用, 新一代既共狗都無咩點提老毛其實

知唔知大陸大學d左派毛派馬克思學會
討論下都俾人拉

毛主席身體還好嗎？